(聖誕有愛)北極寄明信片

我大灰熊過幾日會到芬蘭既聖誕老人村
可以寫最多5張明信片比各位巴絲打
臨近聖誕 相信大家都多煩惱
考試既要加油 未拍拖既亦唔洗灰心
所以最近有咩唔開心或煩惱其實都可以講低
香港人多煩惱係人都知 講出黎個人會舒服D 唔洗屈係心入面
抽5位寄嫁 唔知有冇人想要呢
祝大家聖誕快樂 笑多D啦香港人

支持

Hi

想要

Me想要

大家想要既可以講下自己
有咩唔開心 或者 黎緊有咩目標，或努力緊一件事 想人鼓勵下
如果唔係 我淨係寫到聖誕快樂咋
都係想鼓勵大家優先

覺得自己一事無成

想搵到份啱自己嘅長工

想要

努力讀書

今年畢業 想順順利利搵份工 賺老婆本
但其實都唔知做乜好 好迷茫

冇人想要

支持
希望抽中啦

雖然岩岩分左手 但大家都有所成長
唯有向前看

想要
係咪有北極限定印仔

想要 點contact 到你

支持
今年final year啦但完全唔知畢業之後可以搵咩工
自己係外國好頹

留個名 我都想要
巴打去睇北極光？

想要！

要呀
留名先

留名
最近成日係到諗究竟自己做嘅選擇啱唔啱 以後會唔會後悔

留名， 好想要

留名，超級想要
黎緊嘅目標係可以升職，學多一種語言，好好增值自己
同埋同女朋友開開心心